[推俾記者睇] 感謝你們

好多記者做前線 睇住佢地好辛苦
下下做新聞第一線
跑足全場 食彈 被追打 中槍

仲有負責記者會既 3更2夜都要出動
日日跑幾場 為左真相

多謝各位記者